ex 揾翻我 我地一齊番

上次大家diu 完我 我再無揾佢 係無資格再去揾佢
點知上星期佢揾翻我

佢問我點解個時放棄佢

我好直接同佢講左個真相

佢已讀左我 無幾耐就打電話泥

佢話 5梗要 我都知男人要面 咁你依家學到d乜

我答佢 我知道自己好賤格 好多謝之前你為我付出 我5值得再要你對我好 錯過 無得回頭

佢答我 值5值係我講 你今次識5識珍惜？

我個下呆q左

我口都窒l埋 我問佢 上次個個5係你男朋友？

佢話 我呀哥泥 死蠢

最後我地一齊番

多謝各位巴絲diu醒我

分手5係因為相處問題 你又後悔 試下揾番佢 好女仔5係咁易揾

55555555555555555555555555555

5好同我講呢d

閱

好好珍惜，唔係個個都可以咁好彩 會番黎

5你老母阿

俾人搞大咗搵你做便宜老豆咋？

好好珍惜 唔好再害人 btw 你咁樣對人 人地可能遲d會咁樣對返你

Hide Blocked User - 犯賤的男人

我真係恭喜你

55

199999999999999999999

咁未好囉

好漢不吃回頭草吖ching

依家翻黎你身邊 好好玩你一獲
你真係覺得自己之前咁撚賤 會冇報應？
太天真了

泥你老母

5 撚完未
完全唔想睇落去

散左麻煩開post通知番大家